結他專用lemon oil問題

String同fret都用檸檬油清理可以嗎?

巴打
檸檬油用黎浸rosewood fingerboard
唔係用黎清潔

咁只用布？

fret 既話
先用下面包0號鋼絲綿(五金舖有得賣)
清大部分鏽積
之後落少少第一行左一既省銅膏抺
用省銅膏之前可以用皺紋膠紙痴哂fingerboard 先
可以擋一擋

string 既話
有另一支野清潔既，可以去劏你買，但個人覺得作用不大，巴打本身手汗大？用咩牌子線都好關事

btw 多口介紹埋
第一行中間係清fingerboard 既老泥積
之後就可以搽lemon oil 落去
等一陣就可以抺去多餘既
得rosewood 先要咁做

第一行右一係清潔結他身既
噴一噴再用布抺下就會去到油脂

有錯可以直插

ebony 同 mahogany 係咪唔洗用lemon oil ?
btw 聽講maple 落 lemon oil會黃

辛苦ching

ebony 可以
mahogany 就未聽過

maple 就唔洗落lemon oil